{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073905?place[place_type]=GID&place[gid]=1073905&place[latitude]=37.1386490034&place[longitude]=127.3243386104&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둥지아트빌리지"
    },
    "text": "九峰山巣アートビレッジは龍仁市でも山勢が秀麗で有名な九峰山の麓に位置している大規模な総合休養林です。 鬱蒼とした原始林と名前の分からない野花、汚染されていない青空が噴き出す澄んだ空気に包まれている九峰山の巣休養林は、都市生活の索漠さからしばらく抜け出し、自然と調和して休息を取りたい方々のために造成された自然休息空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 プールは夏期の7月初めから8月末まで運営されます。 バーベキュー場はチェックイン後から夜10時まで利用可能で、個別バーベキュー場が利用できます。 バーベキュー場所は入室した部屋によって異なり、料金は人数によって異なります。 駐車は可能で、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 客室情報と人数に応じて、様々な種類の宿泊施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "九峰山巣アートビレッジはどこに位置していますか？",
            "answer": "九峰山巣アートビレッジは龍仁市の山勢が秀麗で有名な九峰山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九峰山巣アートビレッジはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "九峰山巣アートビレッジは鬱蒼とした原始林と名前の分からない野花、汚染されていない青空が噴き出す澄んだ空気に包まれており、都市生活の索漠さから抜け出し、自然と調和して休息を取りたい方々のために造成された自然休息空間です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合には、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超過した場合には、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場は利用可能ですか？",
            "answer": "プールは夏期の7月初めから8月末まで運営されます。バーベキュー場はチェックイン後から夜10時まで利用可能で、個別バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は、客室情報と人数に応じて様々な種類が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 644,
        "QA": 750
    }
}